連登有愛，一人一感謝，多謝葉劉係美國做既一切

唔講太多，明既就會明，一切在心中多謝葉劉，所羅門既best fd